(年經)聖誕節集思廣益交換禮物 50蚊內

又到性誕
認真討論

要夠on9

通勝 ok？

唔夠柒

3號餐加大 可樂少冰 加兩個豬柳強

已經試過 個陣仲係20蚊餐

50蚊惠康禮卷

牙線叉

Push

兩公斤米

push